突發！港大醫學院預計四萬人中招

淨係武漢，仲要係去到年初一數據
真係有請小鳳姐支爆不遠了，手足加油

五毛偷偷負皮？

咁撚少？ 死4億啦 屌你老母

四慢人？

死14億啦屌

支持

慢慢嚟，天讉都要啲時間

知你威啦總書記，你國家啲人7出國際啦

香港幾多人上街
就死夠100倍？
報應？

岩岩開
之前佢唔係話唔封關咩
仲用芝士論
而家話4萬人？

冠狀病毒加油！
冠狀病毒反抗！
冠狀病毒報仇！

笑咗

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

但有人估係中共病毒戰

有幾多落左黎香港?

封關啦屌
係關口隔離完冇嘢先畀番黎

說三道四

Can’t wait for Tenet

4萬人死呀嘛

太少